
                      Podrian evitarse las 6 entregas anteriores para ver este final tan predicible y tan plano, los efectos estan bien y la peli es entretenida, pero algo que empieza bien debe de acabar excelente,  sino pierde su esencia, en definitiva gran decepcion y la conclusión: todos felices y comieron perdices....
        
            